正呀喂！M記朱古力批同龍蝦湯19號正式回歸

香港人可唔可以爭氣啲可唔可以比多啲骨氣

上年呢個時間冇武肺，正常生活，藍店真係未試過見到條龍，淨係得廢老幫襯

宜家就每晚都會見到啲藍店（e.g.元氣）排晒長龍

行過M記就一定會見到有人揸住啲外賣

Starbucks 入面就永遠有班中學生係個到買杯野飲坐喺度溫書仲見過有中學生著住校服入紅磡冰室

真係明白大家對呢種方式開始疲勞

但係大家可唔可以比多啲堅持，變成生活習慣

不得了

推

寧食齊柏林、摩斯漢堡
不食麥當狗

見到個title爭啲想屌樓豬

唔撚食！

朱古力批搵狗食，香芋批就話姐==

唔撚食呀

又出埋d狗屎垃圾

英國M記食撚咗屎咁

好似幾正

好耐無再食過

你走先，我幫你屌多你兩獲

兩樣都好撚難食喎

不斷返炒舊嘢

見到個title秒俾左負皮tim sor